有人可以幫我解解夢嗎？

夢境如下：

夢見媽媽回家後不認得我，用無辜的眼神看著我。我怕是老人癡呆症，為了確認，再三問她相同的問題，包括我與她的名字，她的生日，年齡，和喜歡的顏色。我大約問了三四次年齡和生日，但每次她的答案都不同。第一次是九歲，第二次我忘了，第三次是十九歲。她回答的生日三次都不同，但共同之處是日期都和現實中的日期不同。而且，她最喜歡的顏色是綠色，也是我喜歡的顏色。

而且，回答十九歲的媽媽突然高了很多，我們身處的環境也突然不同，但我之前完全察覺不到。突然間，畫面轉向母親是預備女團的其中一人，要唱歌跳舞，她很喜歡正在播的一首歌，但練習時是坐在，托頭，另一隻手在打拍指。母親練習時我在房間外，透過玻璃窗看她的。那時是凌晨2點多。

之後，我打電話給現實中媽媽的好友，但同時有兩個人接聽，一位是媽媽好友，一位是現實中剛和我談完心事的男性朋友。我沒理會男性朋友，和媽媽好友問媽媽情況，但話都未說，媽媽好友便和我說，她向我中學一位老師求助（我現在是大學生，而且媽媽好友的女兒和我不是同一間中學），老師說要盡快令媽媽恢復記憶，否則便好不來。我全程感到非常悲傷，然後就醒了。

不如醒左就唔好諗啦,

成段都係夢？

係

點會記得咁清楚?

夢境係無任何意思 頂盡係你嘅潛意義(以前諗過嘅嘢)好似你平時發呆亂諗嘢ff咁

潛意識*

自膠

喊醒即刻寫低 因為從來都未試過發啲咁絕望嘅夢

好 thx so much ah!!

你發夢嫁俾我先知乜野叫真正絕望嘅夢

你媽媽最近有冇變得唔同咗？